今場阿仙奴贏得真係好光彩

山齊士啲狗性又出哂黎啦

插水插到

山狗個下

有價好賣

好奇點解球證唔吹山狗

三分已袋 理撚得你

當正r 聯決賽咁踢

等gif

好耐未試過睇波睇到笑左出聲

依家睇圖都望住電話笑緊

踢過疤係唔同啲

成日燒埋皇馬果疊
你話你係咪反到盲目曬
返屋企倒屎喇你

成件事最好笑係佢懶叻咁阻住人掟手榴彈 球證警告過一次叫佢行開d佢唔聽先搞到比人顏射

吹左

其實唔中面
起碼佢成功拖時間

比人掟都值得了

係中左山狗之後先吹
佢企係富治斯前面幾十秒都冇事

無理由fuchs唔紅

諗起02世界杯李華度

連全隊最正氣既山狗都玩呢d 小學雞，阿狗真係好撚羞

山狗全隊最正氣

無證無據又9up
Del post la